{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033292",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/aeweol-hanrasan-jungsangan-teraseu-badabyu-seojjog-noeuli-areumdaun-gamseong-sug.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "르빌리지애월 A동"
    },
    "text": "済州涯月邑手形13キル196-45A棟に位置するルビレッジ涯月A棟は、オソルロクティーミュージアムから16km、新羅免税店から19km離れています。 この宿は庭園などを提供しており、すべての客室では無料Wi-Fiが使用でき、専用駐車場もあります。 客室には、エアコン、キッチン、薄型テレビ、シャワー設備、ヘアドライヤーがついた専用バスルームがあります。 ルビレッジ涯月A洞は済州パラですイスカジノと済州中文リゾートとそれぞれ21kmの距離に位置し、最寄り空港は済州国際空港へ22km離れています。 済州の中心部からは20km離れており、チェックインは16:00から始まり、チェックアウトは11:00まで行われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ルビレッジ涯月A棟はどこに位置していますか？",
            "answer": "ルビレッジ涯月A棟は済州涯月邑手形13キル196-45A棟に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ルビレッジ涯月A棟からオソルロクティーミュージアムはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ルビレッジ涯月A棟からオソルロクティーミュージアムまでの距離は16kmです。"
        },
        {
            "question": "ルビレッジ涯月A棟から新羅免税店はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ルビレッジ涯月A棟から新羅免税店までの距離は19kmです。"
        },
        {
            "question": "ルビレッジ涯月A棟では何が提供されていますか？",
            "answer": "ルビレッジ涯月A棟では庭園などが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ルビレッジ涯月A棟の客室で利用できるものは何ですか？",
            "answer": "ルビレッジ涯月A棟の客室では無料Wi-Fiと専用駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ルビレッジ涯月A棟の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ルビレッジ涯月A棟の客室にはエアコン、キッチン、薄型テレビ、シャワー設備、ヘアドライヤーがあります。"
        },
        {
            "question": "ルビレッジ涯月A棟は済州パラですイスカジノからどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ルビレッジ涯月A棟は済州パラですイスカジノから21kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ルビレッジ涯月A棟は済州中文リゾートからどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ルビレッジ涯月A棟は済州中文リゾートから21kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ルビレッジ涯月A棟から最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "ルビレッジ涯月A棟から最寄りの空港は済州国際空港で、22kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ルビレッジ涯月A棟は済州の中心部からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "ルビレッジ涯月A棟は済州の中心部から20km離れています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から、チェックアウトは11:00までとなっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 225,
        "QA": 517
    }
}